韓國瑜支持者舉行集會 有代表台上稱要「槍斃蔡英文」或違法

〔即時新聞／綜合報導〕「民主監督聯盟」召集人黃正忠今（13）日舉辦「百萬白衫軍 庶民上凱道」遊行活動，但不僅現場人數一度比警方還少，連知名韓粉直播主高鈞鈞到場也傻眼，「現場人是真的不多」。未料退休台北城市科大教授周明台代表上台發言時，竟率眾高喊「罷掉蔡英文！槍斃蔡英文！」而此舉恐已觸犯刑法《恐嚇危害安全罪》。

民主監督聯盟今下午在凱道舉辦活動，依主辦單位向警方申請流程，活動從下午2點30分開始，晚間10時結束。綜合媒體報導，活動現場還開放民眾登記發言，沒想到退休教授周明台上台時，公開表示要大家勇敢站出來替天行道，為已故高市議長許崑源討公道，甚至還呼籲大家團結把總統蔡英文拉下來，「罷免蔡英文！槍斃蔡英文！」

·········

藍絲真係有樣睇

殺無赦
不過佢係台灣

如果蔡英文死左,大家知咩事

一千人都唔夠

對此，台北市警察局中正一分局表示，針對相關言論，會在活動結束後，透過現場蒐證畫面了解當事人言論，若涉及違法，會依法傳喚當事人說明。

警方指出，此言論恐涉及刑法恐嚇危害安全罪或恐嚇公眾罪，但仍須依現場蒐證影片及傳喚當事人說明後，才能依法究辦。

75人

蔣介石死不瞑目

但不僅現場人數一度比警方還少

蔡英文係台灣出左醫，成個國民黨仲大穫，黨無埋都似。
Btw,藍營委員應該唔會豬都咁既

蔡英文係台灣出左醫事，成個國民黨仲大穫，黨無埋都似。
Btw,藍營委員應該唔會豬都咁既

如果台獨要槍斃，投共就更加要槍斃

Btw 人一藍 腦便殘 台美港都適用

唔知點解藍果邊做乜都係咁柒